蘋果日報 新聞 20200412 星期日

蘋果日報 新聞 20200412 星期日

頭條

公開電郵證早向世衞警告人傳人 台灣摑譚德塞一巴
特朗普擬下周出招郁WHO
美或另起爐灶 削華影響力
台公開信：與世界並肩抗疫
港患者破千 兩成源頭不明
衞生署︰不可能杜絕本地感染
關酒吧七日倘無爆發「避過大難」
電話傳真問症 防護中心防疫脫節
全球逾10萬死 美意西重災
德大規模篩查助減死亡率
港死亡率低因市民危機意識高
病毒可在空氣遊走四米
瑞德西韋治武肺最有效 港臨床指退燒快
武漢肺炎疫情最新發展
武肺如忍者 無病徵易繁殖
袁國勇指難圍堵 疫潮7月前不可能消失
袁：14日強制檢疫毋須延長
旅行社下月出團遊內地
10+4檢疫首日 37人離營
研究指重症者服新藥 不需再用人工肺
新增確診患者住處
新增確診者航班資料
醫管局前總監籲警慎用權
學者：濫用禁聚令更激發民怨
聞下月通關 憂再爆疫
含氧未達標 ICU警長仍危殆
全球確診資料
香港1,001個案資料
維修員上門整WiFi恐中招
發現客戶戴手帶 公司要求隔離14日
誤闖檢疫屋 外賣員驚心八個鐘
數碼通無細問即安排檢查
大狀：叫人嚟打麻雀都犯法
摩洛哥返港26人檢測呈陰性
酒吧偷步營業 五客犯聚罰款
工資補貼最快下月可申請
受助僱主資料或公開
健身業：補助唔夠教練食飯
上月申綜援人數升六成
特朗普謀下月復市 勢放寬隔離措施
白宮零貢獻 卸責州長抗疫
蘋果Google合研追蹤患者程式
美擬推抗體測試識別免疫者
丹麥按診治數據推算封鎖尺度
土耳其突宵禁 掀搶購糧食潮
抗疫有功 武漢醫院院長升職
街坊不捨 趕搭尾班車
「最好」小巴告別黃埔

=============

港聞

男子攀吊手岩墮六米崖
母子遭冒簽支票 返家隔離揭失竊
醫療中心2,000萬向騙徒買口罩
涉否認是機主 男生被控圖誤導警
被揭索打格費 警改口稱覆核申請
蘋人誌：紋身師創作版畫
非主流逆襲 李寧

=============

國際要聞

暗示拜登親中 駱家輝身影乍現
特朗普打反華牌 選舉廣告涉歧視
抗疫受質疑 民望落後拜登
避疫改地點 教宗清場拜苦路
以巴衝突埋下半世紀
耶穌受洗地完成掃雷
反擊軍隊染疫戰力降
美警告：勿試探我們
未來幾世紀持續活動
冰島火山區恐爆不停

=============

兩岸要聞

美推出《武漢封城日記》英譯版
女作家遭左派圍攻「送西方子彈」
正直敢言 曾舉報下屬行賄
疑為華統戰 摩門教獲准滬建聖殿
國產兩棲攻擊艦起火 陸網急刪相

=============